訂造西裝

想問下大家有冇訂造男士西裝鋪頭推介 見工用 先講聲唔該

Ok

Budget有限 最平都要3000起跳？

G2000得啦見工

3件頭 定西裝西褲only?

同問 如果係現成business casual 邊度買性價比高

都得 不過one size fits all始終唔好睇

西裝西褲咋

造過？ 多選擇嘛？

其實g2000 standard size 你岩身既 見工都okay 啦
度身訂造 又要睇咩布 你要揀領口 褲頭 幾多粒紐 etc
最後先報到價錢又要再fitting 你對西裝認識唔多唔講究為見工 個人認為平靚正快就得

都係自己揀布做，不過佢就standardized價錢同冇版可以比你即場試

但我做過我覺得ok價錢又唔貴，抵過去g2000

多謝大家意見先 會去睇下

80 bespoke 幾好 3000左右 長著可以考慮下

D料好差
條褲著幾次就爆線
但個款係ok的

G2000 係垃圾田架 藍到發黑

對於fresh grad 比個建議你 千其唔好做黑色
成個部長或者d柒頭BBA莊友咁 過幾年你就會後悔
深藍/灰係最好睇同以後都著得番

如果唔係成日著一定係g2000

我去摩登到造

旺角荷里活大撚把選擇啦屌

邊幾間 知zuitable